搵男朋友一定唔可以搵連登仔做

以後識男仔第一時間問佢有冇上連登，有上開既就88好行唔送廢事做啲乜都俾人屌女人就係咁做乜都錯，第日對方偷食都可以俾人鬧港女就係咁乜乜柒柒，以為自己有碌鳩就係受害者。千奇咪撚搵上開連登既人做男朋友，十個有十個上到上晒腦

樓主金鐘仔？

咁你單身一世都得啦
我真係未聽過有後生仔唔上
係街見到女人上仲多

上晒腦果個亦包括你

真 太危險 太多扭曲哂價值觀

好恐怖 搏唔過

你自己冇思考能力分析對錯架？

我有架 但係我覺得好多連登仔無囉

其實我覺得喺連登好多扭曲嘅討論係一個正常價值觀嘅人根本都唔會諗到 / 覺得有討論嘅需要

諗唔等於做係當然啦 講又唔一定係真

但係老老實實你諗到其實已經有 d 變變地態

其實我上連登都係上黎睇人膠，同埋放膠姐，好多野唔會上心，所以影響唔到我

你咁樣係 ok 架 我都係架

但係其他人未必呢

真心扭曲變態嘅人唔洗多 十個有三四個都已經好危險

搵連登仔都好過搵連登死基佬

咁我地咪可以成為漆黑中嘅螢火蟲囉

... 我諗係屎堆中嘅普通飛蟲多 d

我會叫人唔好行入嚟堆屎度捉飛蟲囉

今時今日係人都上連登啦
全部一類人咩？

有連登帳號嘅等於 諗法一致取態相同？

唔通感情台叫春嘅女仔歧視女性？
樓主有上連登又歧視女性？
上飲食台飲飲食食都歧視女性？

咁樣睇自己丫

普通人一個

上連登 勿認真

+1